回復03 年自由行開始前嘅寧靜

雖然對零售同酒店業好大影響，但街上少左好多嘈雜聲，旅遊區只係得高質歐美日台遊客，呢個先係我地嘅香港。

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

但好多酒店零售仆哂街
d人就會blame 示威者趕客
不過認真諗下香港舖頭側哂落藥房化妝品
而家無咁多大陸人
只不過係平衡翻姐

然後多左好多年青乞兒，餐廳等食2手飯，無工開既日子，正呀

其實係揸住D舖嘅人不停幾何級加租，你地諗下以前1 蚊生意可能用2 毫交租，宜家1 蚊用6,7 毫交租

Push

仲好多大陸西

你做緊乞兒？

零售同酒店業會咁依賴大陸人本來就係唔正常
之前賺咁多年錢已經夠了

佢地賺到笑果陣時有無分啲比我地？
相反佢地賺錢要我地市民受苦
佢地而家無生意我一啲都無所謂
物價平返啲對我仲有益

而家都好多呀，你冇聽過麥難民?

以前零售人target 可能1,20 萬，已家要跑6,70 個

尖沙咀星光大道都無大媽

lm

自由行根本就好似運動員食禁藥咁，一早就應該停

total agree

乜有生意永遠都唔會蝕本㗎咩?等我做啦!

只要大陸炒家真係走，一定對舖租有影響

冇埋黑警先係我地香港
幫手請美帝人道救援！

光復香港 時代革命